{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 홍천펜션캠프별이빛나는밤펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも不可能です。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 そのため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際にはグランピング、プール、バーベキュー場など様々な特典を受けることができます。 バーベキューを利用する場合、2人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンの費用が発生します。 ペットと一緒に利用することができ、この時は10kg以下のペットのみ可能です。 また、駐車も可能で、火のぼーっとイベントも行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用は必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対して責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って表示されてしまった場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "グランピング、プール、バーベキュー場などの特典を利用することはできますか？",
            "answer": "入室の際にはグランピング、プール、バーベキュー場など様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、2人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用することができ、この時は10kg以下のペットのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、火のぼーっとイベントも行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 737
    }
}